[我要攬炒]惠譽戰線

林鄭：不同意惠譽降級 過去數月的事無削弱一國兩制

睇得出政府好重視惠譽評級，仲要堅稱政府無破壞法治！！

有無人可以幫手揭穿政府既大話？

我建議可以整合721、831既警黑、警暴片段比惠譽

要比惠譽見到香港法治既淪陷
唔好比政府單方面抹黑我地！

自推十次，無人理我自己收皮
1/10

P

自推十次，無人理我自己收皮
2/10

推

Tui

可以點真係contact到惠譽

（p.s. 加埋啲形同宵禁既片？）

一齊研究下

我諗點都會有email

已經搵到：

Contact Us

Contact:
London
30 North Colonnade
Canary Wharf
London
E14 5GN
United Kingdom
+44 20 3530 2400
emeaclientservices@fitchsolutions.com

New York
300 West 57th Street/38th floor
New York
NY 10019
+1 212 908 0800
usaclientservices@fitchsolutions.com

Frankfurt
Neue Mainzer Strasse 46-50
60311 Frankfurt am Main
Germany
+49 69 76807 6248
emeaclientservices@fitchsolutions.com

Johannesburg
Building B, 1st Floor, Lakefield Office Park
272 West Avenue
Centurion
0157
South Africa
+27 (0)12 679 2600
emeaclientservices@fitchsolutions.com

Dubai
Unit 1807 Al Thuraya Tower 1
Dubai Media City
Dubai
United Arab Emirates
+971 4 435 7823
emeaclientservices@fitchsolutions.com

Hong Kong
19/F, Man Yee Building
68 Des Voeux Road Central
Hong Kong
+852 2263 9999
asiaclient.services@fitchsolutions.com

Tokyo
Kojimachi Crystal City East Wing 3rd Floor
4 Chome-8 Kōjimachi Chiyoda-ku
Tōkyō-to 102-0083
+81 3 3288 2715
asiaclient.services@fitchsolutions.com

Singapore
6 Shenton Way
OUE Downtown 2
#12-09
Singapore 068809
+65 6796 7231
asiaclient.services@fitchsolutions.com

send比總部唔好剩係比香港

cc曬比所有email

英文唔叻 只可幫推

惠譽係話香港自治受損，整合埋呢條線會唔會好啲咩
林鄭話冇損壞法治但選擇性執法同控告就正正係破壞法治嘅鐵證，法律面前人人平等呢條港共政府根本就漠視左
仲有支那搞國泰港龍，又係另一件自治受損
跟住支聯辦港澳辦國務院不斷出嚟講嘢又係干預香港自治

exact7ly
其實現成已經有好多國際傳媒既報導同片段
我地唔一定要自己重新剪/寫
主要係整合報導同埋一封cover letter

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

試下send埋標普 moody’s 呢兩個大影響力

要